施覺民法官辭職，係咪第一隻飛走的「金絲雀」？ 「司法已死」背後的抗爭策略。 志森與志豪

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20200921
施覺民法官辭職，係咪第一隻飛走的「金絲雀」？
「司法已死」背後的抗爭策略。
志森與志豪

志森與志豪
157K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com